有冇巴打覺得連登呢幾日感覺好熟悉？

Load空氣
回左post話回唔到
好熟悉嘅感覺啊

一陣又熄燈